（世紀迷題）點解所有女人對hermes都好似有性衝動咁呢？

有無絲打解答下？

貴 講真覺得係d成熟女人先襯
身邊有d朋友得個廿歲就用 完全唔襯

我唔係
因為用皮
利申 動物撚

貴但係我又唔覺特别靚……

有唔係皮用布的

咁你係咪素食者？

係

係?! 咁OKAY WOR

女人……